[求指引] 舊機激活

仲用緊
i5-750
8G-Ram
gt-460
256g ssd
好似仲用到，拎去堆填又好似好晒。
想玩下新game。
請問各位大哥仲有無咩好提議？

CPU + DISPLAY換一換 就OK

落腦場買張2080TI 插上去就得 好簡單

佢塊板會唔會連pcie 都冇
利申 電腦白痴

冇pcie 點插gt460到 呀柒頭

CHing,哈哈!

淘粒1156神u x3440
換張礦卡574 已經玩到唔少新game

無AVX指令, 好多GAME 都唔會有高FPS

N年前係用E既咩
唔係其他port咩